msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Booked\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-02 13:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-02 13:25+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: booked.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: booked.php:243
msgid "Every Five Minutes"
msgstr "每五分钟"

#: booked.php:475 includes/ajax/admin/user-info.php:126
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: booked.php:485 booked.php:500 booked.php:501 booked.php:683
#: post-types/booked_appointments.php:30 post-types/booked_appointments.php:32
#: post-types/booked_appointments.php:48
msgid "Appointments"
msgstr "预约"

#: booked.php:486 booked.php:502
msgid "Pending"
msgstr "待完成"

#: booked.php:487 booked.php:504
msgid "Calendars"
msgstr "日程"

#: booked.php:488 booked.php:506 booked.php:977 templates/settings.php:670
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: booked.php:489 booked.php:978
msgid "What's New?"
msgstr "有哪些新内容？"

#: booked.php:528 booked.php:536 booked.php:544
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您似乎没有足够权限访问此页面."

#: booked.php:577
#, php-format
msgid ""
"You need to create a page with the %s shortcode. It is required with your "
"current settings."
msgstr "如果执行您选择的设定内容,则需要创建一个使用[%s短代码]的页面方可继续."

#: booked.php:577
msgid "Create a Page"
msgstr "创建一个新页面"

#: booked.php:577
msgid "Change Settings"
msgstr "变更设定"

#: booked.php:595
#, php-format
msgid "There is %s pending appointment."
msgid_plural "There are %s pending appointments."
msgstr[0] "有 %s 个即将开始的预约."

#: booked.php:595
msgid "View Pending Appointment"
msgid_plural "View Pending Appointments"
msgstr[0] "查看即将开始的预约"

#: booked.php:610 booked.php:641
msgid "Assign this calendar to"
msgstr "分配此日程至"

#: booked.php:612 booked.php:645
#: includes/ajax/front/appointment-form/bookings.php:70
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: booked.php:626 booked.php:656
msgid "This will use your setting from the Booked Settings panel by default."
msgstr "默认情况下,这将使用预约设定面板中的原始设定."

#: booked.php:718 includes/shortcodes.php:249
msgid "Upcoming Appointment"
msgid_plural "Upcoming Appointments"
msgstr[0] "即将开始的预约"

#: booked.php:731
msgid "and"
msgstr "和"

#: booked.php:731
msgid "more"
msgstr "更多"

#: booked.php:789
msgctxt "Single Space"
msgid "Space Available"
msgstr "可预约"

#: booked.php:790
msgctxt "Multiple Spaces"
msgid "Spaces Available"
msgstr "可预约"

#: booked.php:791 includes/admin-functions.php:214
msgid "Add Timeslots"
msgstr "增加时段"

#: booked.php:792
msgid "The \"End Time\" needs to be later than the \"Start Time\"."
msgstr "“结束时间”必须晚于“开始时间”."

#: booked.php:793
msgid "Are you sure you want to add those bulk time slots?"
msgstr "您是否要批量添加这些时段？"

#: booked.php:794
msgid "All fields are required."
msgstr "字段需要全部填写."

#: booked.php:795
msgid "You are about to add the following time slot(s)"
msgstr "您即将添加以下时段"

#: booked.php:796 includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:131
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:123
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:159
#: includes/admin-functions.php:36 includes/ajax/admin/user-info.php:46
msgid "to"
msgstr "至"

#: booked.php:797 booked.php:884
msgid "Please wait ..."
msgstr "请稍候..."

#: booked.php:798 includes/ajax/admin/user-info.php:154
msgid "Update Appointment"
msgstr "更新预约"

#: booked.php:799 includes/ajax/admin/appointment-form.php:122
msgid "Create Appointment"
msgstr "创建新的预约"

#: booked.php:800 includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:119
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:155
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment.php:142
#: includes/admin-functions.php:34 includes/admin-functions.php:62
#: includes/admin-functions.php:256 includes/admin-functions.php:806
#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:21
#: includes/ajax/admin/user-info.php:44
#: includes/ajax/front/appointment-form/appointment.php:22
#: includes/ajax/init_admin.php:969 includes/dashboard-widget.php:166
#: includes/functions.php:853 includes/functions.php:1220
#: includes/mailer_functions.php:112 includes/shortcodes.php:304
#: templates/pending-list.php:171 templates/settings.php:1432
msgid "All day"
msgstr "全天"

#: booked.php:801
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:152
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:171
#: includes/admin-functions.php:884
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: booked.php:802
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:153
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:172
#: includes/admin-functions.php:884
msgid "Disable"
msgstr "禁止"

#: booked.php:803
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/appointment-buttons.php:42
msgid "Change Date"
msgstr "变更日期"

#: booked.php:804
msgid "Please choose a customer."
msgstr "请选择一个用户."

#: booked.php:805 booked.php:886
msgid "Please fill out all required fields."
msgstr "请将全部必填内容填写完成."

#: booked.php:806
msgid "Are you sure you want to delete this time slot?"
msgstr "您是否要移除这些时段？"

#: booked.php:807
msgid "Are you sure you want to delete this custom time slot?"
msgstr "您是否要移除这些自定义时段？"

#: booked.php:808 booked.php:883
#: includes/add-ons/frontend-agents/booked-frontend-agents.php:72
msgid "Are you sure you want to cancel this appointment?"
msgstr "您确定要取消此预约吗？"

#: booked.php:809
msgid "Are you sure you want to delete all of the timeslots for this day?"
msgstr "您确定要移除当日全部时段吗？"

#: booked.php:810
msgid "A name, email address and password are required."
msgstr "您需要填写姓名、邮件地址以及密码."

#: booked.php:811
msgid "A name is required."
msgstr "您需要填写姓名."

#: booked.php:812
msgid "A first and last name are required."
msgstr "您需要填写姓氏与名字."

#: booked.php:813
msgid "A first name, last name and email address are required."
msgstr "您需要填写姓氏、名字以及邮件地址."

#: booked.php:814
msgid "A name and an email address are required."
msgstr "您需要填写姓名以及邮件地址."

#: booked.php:815
#: includes/add-ons/frontend-agents/booked-frontend-agents.php:76
msgid "Are you sure you want to approve this appointment?"
msgstr "您确认要通过此预约申请吗？"

#: booked.php:816
msgid "Are you sure you want to approve ALL pending appointments?"
msgstr "是否批准全部挂起的预约申请？"

#: booked.php:817
msgid "Are you sure you want to delete ALL pending appointments?"
msgstr "是否移除全部挂起的预约申请？"

#: booked.php:818
msgid "Are you sure you want to delete all PASSED pending appointments?"
msgstr "是否移除全部已通过的挂起预约申请？"

#: booked.php:885
msgid "Wrong username/password combination."
msgstr "用户名/密码错误."

#: booked.php:887
msgid "Please enter your name to book an appointment."
msgstr "请填写您的姓名进行预约."

#: booked.php:888
msgid ""
"Please enter your name, your email address and choose a password to book an "
"appointment."
msgstr "请填写您的姓名、邮件地址并设定密码进行预约."

#: booked.php:889
msgid "Please fill in all \"Information\" fields."
msgstr "请将全部必填内容填写完成."

#: booked.php:890
msgid "Please check your email for instructions on resetting your password."
msgstr "一封关于重置密码的说明已经发送至您的邮箱,请注意查收."

#: booked.php:891
msgid "That username or email is not recognized."
msgstr "无法识别您的用户名/邮件地址."

#: booked.php:948
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-static-functions.php:227
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-cart.php:235
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-order-item.php:15
msgid "Booking Agent"
msgstr "预约代理"

#: class-tgm-plugin-activation.php:334 class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Add-Ons"
msgstr "安装扩展"

#. translators: %s: plugin name.
#: class-tgm-plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Add-On: %s"
msgstr "安装扩展：%s"

#. translators: %s: plugin name.
#: class-tgm-plugin-activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Add-On: %s"
msgstr "更新扩展：%s"

#: class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "扩展API接口出现了错误."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: class-tgm-plugin-activation.php:343
#, php-format
msgid "Booked requires the following add-on: %1$s."
msgid_plural "Booked requires the following add-ons: %1$s."
msgstr[0] "预订功能需要以下扩展：%1$s."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: class-tgm-plugin-activation.php:349
#, php-format
msgid "Booked recommends the following add-on: %1$s."
msgid_plural "Booked recommends the following add-ons: %1$s."
msgstr[0] "预订建议需要以下扩展：%1$s."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: class-tgm-plugin-activation.php:355
#, php-format
msgid ""
"The following add-on needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with Booked: %1$s."
msgid_plural ""
"The following add-ons need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with Booked: %1$s."
msgstr[0] "请将 %1$s 扩展更新到最新版本,以确保与预订功能相匹配."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: class-tgm-plugin-activation.php:361
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following add-ons: %1$s."
msgstr[0] "有 %1$s 的可用更新."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: class-tgm-plugin-activation.php:367
#, php-format
msgid "The following required add-on is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required add-ons are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "关键扩展 %1$s 处于未启用状态."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: class-tgm-plugin-activation.php:373
#, php-format
msgid "The following recommended add-on is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended add-ons are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "推荐的扩展 %1$s 处于未启用状态."

#: class-tgm-plugin-activation.php:378
msgid "Begin installing add-on"
msgid_plural "Begin installing add-ons"
msgstr[0] "开始安装扩展"

#: class-tgm-plugin-activation.php:383
msgid "Begin updating add-on"
msgid_plural "Begin updating add-ons"
msgstr[0] "开始更新扩展：%s"

#: class-tgm-plugin-activation.php:388
msgid "Begin activating add-on"
msgid_plural "Begin activating add-ons"
msgstr[0] "开始启用扩展：%s"

#: class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Add-On Installer"
msgstr "返回扩展安装程序"

#: class-tgm-plugin-activation.php:393 class-tgm-plugin-activation.php:920
#: class-tgm-plugin-activation.php:2626 class-tgm-plugin-activation.php:3673
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回管理面板"

#: class-tgm-plugin-activation.php:394
msgid "Add-on activated successfully."
msgstr "扩展已成功启用."

#: class-tgm-plugin-activation.php:395
msgid "The following add-on was activated successfully:"
msgstr "已成功启用以下扩展："

#. translators: 1: plugin name.
#: class-tgm-plugin-activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Add-on %1$s was already active."
msgstr "未进行操作,扩展 %1$s 已处于启用状态."

#. translators: 1: plugin name.
#: class-tgm-plugin-activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Add-on not activated. A higher version of %s is needed for Booked. Please "
"update the add-on."
msgstr "扩展未启用,预订功能需要 %s 以上版本进行支持,请升级扩展."

#. translators: 1: dashboard link.
#: class-tgm-plugin-activation.php:401
#, php-format
msgid "All add-ons installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "已成功安装并启用所有扩展 %1$s"

#: class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "消除此提醒"

#: class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended add-ons to install, update or "
"activate."
msgstr "需要安装、更新或启用一个或多个必要或建议的扩展组件."

#: class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请联系本站管理员寻求帮助."

#: class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "此插件需要更新才能与您的主题相兼容."

#: class-tgm-plugin-activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: class-tgm-plugin-activation.php:725
msgid "Set the parent_slug config variable instead."
msgstr "将Parent_slug设置为替代变量."

#: class-tgm-plugin-activation.php:1027
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr ""
"远程插件管理包不包含所需的slug文件夹,如果您对文件夹重新命名,将导致slug失效."

#: class-tgm-plugin-activation.php:1027 class-tgm-plugin-activation.php:1030
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr ""
"请与插件提供商取得联系,寻求其支持,并尝试沟通使其插件遵守Wordpress开发标准."

#: class-tgm-plugin-activation.php:1030
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件管理包包含多个文件,但在所拥有的文件夹中未找到远程插件相关组件."

#: class-tgm-plugin-activation.php:1214 class-tgm-plugin-activation.php:3041
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "与"

#. translators: %s: version number
#: class-tgm-plugin-activation.php:2075
#, php-format
msgid "BOOKEDPA v%s"
msgstr "BOOKEDPA 版本号 Version %s"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2366
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2369
msgid "Recommended"
msgstr "建议"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2385
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress 存储库"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2388
msgid "External Source"
msgstr "外源"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2391
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预打包"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2408
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2412
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "安装但未启用"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2414
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2420
msgid "Required Update not Available"
msgstr "所需更新不可用"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2423
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2426
msgid "Update recommended"
msgstr "建议更新"

#. translators: 1: install status, 2: update status
#: class-tgm-plugin-activation.php:2435
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#. translators: 1: number of plugins.
#: class-tgm-plugin-activation.php:2481
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "全部 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: class-tgm-plugin-activation.php:2485
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "可安装 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: class-tgm-plugin-activation.php:2489
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "可更新 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: class-tgm-plugin-activation.php:2493
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "可启用 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2575
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知内容"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2583
msgid "Installed version:"
msgstr "已安装版本："

#: class-tgm-plugin-activation.php:2591
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低支持版本："

#: class-tgm-plugin-activation.php:2603
msgid "Available version:"
msgstr "可用版本："

#: class-tgm-plugin-activation.php:2626
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "无扩展安装、更新、待启用."

#: class-tgm-plugin-activation.php:2640
msgid "Plugin"
msgstr "扩展"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2641
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2642
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2646
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2647
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: class-tgm-plugin-activation.php:2696
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装 %2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: class-tgm-plugin-activation.php:2701
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新 %2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: class-tgm-plugin-activation.php:2707
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "启用 %2$s"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2777
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "来自作者的更新消息："

#: class-tgm-plugin-activation.php:2810
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2816 includes/functions.php:1915
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2819
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: class-tgm-plugin-activation.php:2850
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "未选择需要安装的扩展,将不执行操作."

#: class-tgm-plugin-activation.php:2852
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "未选择需要更新的扩展,将不执行操作."

#: class-tgm-plugin-activation.php:2893
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前没有可进行安装的扩展."

#: class-tgm-plugin-activation.php:2895
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "目前没有可进行更新的扩展."

#: class-tgm-plugin-activation.php:3001
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "未选择需要启用的扩展,将不执行操作."

#: class-tgm-plugin-activation.php:3027
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "目前没有可进行启用的扩展."

#: class-tgm-plugin-activation.php:3045
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "已成功启用以下扩展："

#: class-tgm-plugin-activation.php:3251
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件启用失败."

#: class-tgm-plugin-activation.php:3252
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "扩展启用成功."

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: class-tgm-plugin-activation.php:3591
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "更新扩展 %1$s (%2$d/%3$d)"

#. translators: 1: plugin name, 2: error message.
#: class-tgm-plugin-activation.php:3594
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "%1$s 安装时出错 : <strong>%2$s</strong>."

#. translators: 1: plugin name.
#: class-tgm-plugin-activation.php:3596
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s 的安装失败."

#: class-tgm-plugin-activation.php:3600
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""
"正在执行安装,并将在安装完成后启用.该进程在特定主机上将消耗一些时间,请耐心等"
"待."

#. translators: 1: plugin name.
#: class-tgm-plugin-activation.php:3602
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "成功安装并启用 %1$s ."

#: class-tgm-plugin-activation.php:3602 class-tgm-plugin-activation.php:3610
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: class-tgm-plugin-activation.php:3602 class-tgm-plugin-activation.php:3610
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: class-tgm-plugin-activation.php:3603
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有的安装和启用已经执行完成."

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: class-tgm-plugin-activation.php:3605
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装并启用 %1$s 扩展 (%2$d/%3$d)"

#: class-tgm-plugin-activation.php:3608
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装过程正在启动.该进程在特定主机上将消耗一些时间,请耐心等待."

#. translators: 1: plugin name.
#: class-tgm-plugin-activation.php:3610
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "成功安装 %1$s ."

#: class-tgm-plugin-activation.php:3611
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有的安装已经执行完成."

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: class-tgm-plugin-activation.php:3613
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装 %1$s 扩展 (%2$d/%3$d)"

#: includes/add-ons/calendar-feeds/calendar-feed.php:92
#: includes/add-ons/calendar-feeds/calendar-feed.php:96
msgid "[No name]"
msgstr "[无名称]"

#: includes/add-ons/calendar-feeds/calendar-feed.php:93
#: includes/add-ons/calendar-feeds/calendar-feed.php:97
msgid "[No email]"
msgstr "[无邮件地址]"

#: includes/add-ons/frontend-agents/booked-frontend-agents.php:93
#: includes/dashboard-widget.php:15 templates/profile.php:51
msgid "Upcoming Appointments"
msgstr "即将开始的预约"

#: includes/add-ons/frontend-agents/booked-frontend-agents.php:101
#: templates/pending-list.php:39
msgid "Pending Appointments"
msgstr "有 %s 个待完成的预约"

#: includes/add-ons/frontend-agents/booked-frontend-agents.php:107
#: templates/profile.php:56
msgid "Appointment History"
msgstr "预约历史"

#: includes/add-ons/frontend-agents/booked-frontend-agents.php:112
#: includes/functions.php:1876 templates/profile.php:61
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑配置文件"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:82
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:136
#: includes/ajax/admin/user-info.php:138
msgid "Appointment Information"
msgstr "预约信息"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:89
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:102
msgid "Contact Information"
msgstr "联系方式"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:90
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:103
#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:77
#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:98
#: includes/ajax/admin/user-info.php:98
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:24
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:27
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-registration.php:18
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:91
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:104
msgid "Email"
msgstr "邮件地址"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:105
msgid "Phone"
msgstr "手机号码"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:138
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-cart.php:225
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/ajax.php:139
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:56
#, php-format
msgid "%s Pending Appointment"
msgid_plural "%s Pending Appointments"
msgstr[0] "有 %s 个待完成的预约"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:58
msgid "No pending appointments."
msgstr "暂无待完成的预约."

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:62
#, php-format
msgid "%s Past Appointment"
msgid_plural "%s Past Appointments"
msgstr[0] "%s 过去的预约"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:64
#: includes/shortcodes.php:245
msgid "No past appointments."
msgstr "暂无过去的预约."

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:68
#, php-format
msgid "%s Upcoming Appointment"
msgid_plural "%s Upcoming Appointments"
msgstr[0] "%s 预约即将开始"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:70
#: includes/shortcodes.php:251
msgid "No upcoming appointments."
msgstr "暂无即将开始的预约."

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:81
#: includes/shortcodes.php:260
msgid "Today"
msgstr "当日"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:123
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:159
#: includes/shortcodes.php:310
msgid "from"
msgstr "来自"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:123
#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:159
#: includes/shortcodes.php:310
msgid "at"
msgstr "在"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:127
#: includes/shortcodes.php:298
msgid "pending"
msgstr "待完成"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:127
#: includes/shortcodes.php:298
msgid "approved"
msgstr "已批准"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:134
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-static-functions.php:470
#: includes/admin-functions.php:867 includes/admin-functions.php:930
#: includes/admin-functions.php:985 templates/pending-list.php:218
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:182
#: includes/admin-functions.php:853 includes/admin-functions.php:911
#: includes/admin-functions.php:965 includes/dashboard-widget.php:181
#: templates/pending-list.php:193
msgid "(this user no longer exists)"
msgstr "(此用户已不存在)"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:191
#: includes/dashboard-widget.php:188 templates/pending-list.php:224
msgid "This appointment has passed."
msgstr "此预约已完成."

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:198
#: includes/shortcodes.php:327
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: includes/add-ons/frontend-agents/includes/shortcodes.php:236
#: includes/shortcodes.php:365
msgid "Please log in to view your upcoming appointments."
msgstr "请登录后查看您即将到来的预约."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/admin-calendar-app-buttons.php:15
msgid "Approve Appointment"
msgstr "批准预约"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/admin-calendar-app-buttons.php:25
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/admin-calendar-app-buttons.php:34
msgid "Mark as Paid"
msgstr "标记为已支付"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/admin-calendar-app-buttons.php:36
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/appointment-additional-info.php:23
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment-payment-status.php:26
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-enqueue-scripts.php:41
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-post-status.php:43
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-post-status.php:49
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-post-status.php:63
msgid "Awaiting Payment"
msgstr "等待支付"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/admin-calendar-app-buttons.php:47
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/admin-calendar-app-buttons.php:49
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-enqueue-scripts.php:40
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/ajax-loaded/appointment-change-date.php:57
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/ajax-loaded/appointment-change-date.php:90
msgid "Update Appointment Date"
msgstr "更新预约日期"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/ajax-loaded/appointment-change-date.php:74
#, php-format
msgid ""
"Please confirm that you would like to change the appointment date for %s to "
"the following:"
msgstr "请确认您要将 %s 的预约日期更改为以下日期："

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/ajax-loaded/appointment-change-date.php:78
#: includes/ajax/front/appointment-form/appointment.php:53
#, php-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s 至 %s"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/ajax-loaded/appointment-change-date.php:91
#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:123
#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:82
#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:191
msgid "Cancel"
msgstr "关闭"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/ajax-loaded/appointment-change-date.php:93
#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:188
msgid "Okay"
msgstr "确认"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/appointment-buttons.php:39
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/appointment-buttons.php:69
#: includes/shortcodes.php:340
msgid "Cancel Appointment"
msgstr "取消预约"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/buttons.php:1
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates-main.php:7
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates.php:5
msgid "Product Selector"
msgstr "产品筛选"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates-main.php:11
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates.php:6
#: includes/admin-functions.php:1212 includes/admin-functions.php:1223
#: includes/admin-functions.php:1234 includes/admin-functions.php:1246
#: includes/admin-functions.php:1258 templates/settings.php:1571
#: templates/settings.php:1577 templates/settings.php:1583
#: templates/settings.php:1591 templates/settings.php:1599
msgid "Required Field"
msgstr "必填字段"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates-main.php:14
#: includes/admin-functions.php:1259 templates/settings.php:1600
msgid "Enter a label for this drop-down group..."
msgstr "输入下拉菜单组的名称..."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates-subs-end.php:3
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates.php:9
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates-subs.php:5
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-administration-fields/templates.php:14
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/booked-frontend-fields/templates-main.php:6
msgid "Select a Product"
msgstr "选择一个产品"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/fragments/settings-payment-options.php:3
msgid "WooCommerce Settings"
msgstr "WooCommerce设定"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment-payment-status.php:14
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment.php:42
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-order.php:23
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-product.php:30
#, php-format
msgid "%s integer expected when %s given."
msgstr "当 %s 给定时,需要 %s 为整数."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment-payment-status.php:17
#, php-format
msgid "%s invalid ID is given. %s"
msgstr "%s 提供了无效的ID. %s"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment-payment-status.php:47
msgid "Order Paid"
msgstr "订单已支付"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment-payment-status.php:51
msgid "Order "
msgstr "订单 "

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment.php:144
#, php-format
msgid "from %1$s to %2$s on %3$s"
msgstr "在 %3$s ,从%1$s 至 %2$s"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-appointment.php:146
#, php-format
msgid "at %1$s on %2$s"
msgstr "在 %1$s 至 %2$s"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-enqueue-scripts.php:37
msgid ""
"Are you sure you want to change the appointment date? By doing so, the "
"appointment date will need to be approved again."
msgstr "您确定要更改预约时间吗？如果产生变更,预约将需要再次批准后才能进行服务."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-enqueue-scripts.php:38
msgid ""
"Are you sure you want to add the appointment to cart and go to checkout?"
msgstr "是否确实要将预约添加到预约订单并跳转结算页面？"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-enqueue-scripts.php:39
msgid "Are you sure you want to mark this appointment as \"Paid\"?"
msgstr "您确定要把这个预约标记为“已支付”吗？"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-post-status.php:21
msgctxt "booked"
msgid "Awaiting Payment"
msgstr "等待支付"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-post-status.php:26
#, php-format
msgid "Awaiting Payment <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Awaiting Payment <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "等待支付 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:81
msgid "Email Confirmations"
msgstr "电子邮件确认"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:89
msgid "Enable Thumbnails"
msgstr "启用缩略图"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:97
msgid "Enable Auto-Cleanup"
msgstr "启用自动清理"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:105
msgid "Cleanup Schedule"
msgstr "清理计划表"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:113
msgid "Redirect After Booking"
msgstr "预订后执行重定向"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:133
msgid ""
"Send Booked confirmation emails ONLY after payment is marked as \"complete\"."
msgstr "仅在付款被标记为“完成”之后,发送预订确认邮件."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:134
msgid "Send Booked confirmation emails right away."
msgstr "立即发送预订确认邮件."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:137
msgid "When do you want Booked to send out its confirmation emails?"
msgstr "您希望何时寄出预订确认邮件？"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:156
msgid ""
"Enable this to show product thumbnails for Booked items (on the cart/"
"checkout screens)."
msgstr "使其显示已预约项目的产品缩略图（在预约订单页/结算页上）"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:175
msgid ""
"Automatically cleans up all non-paid appointments at a specific time "
"interval. For example, when someone chooses a day and product but does not "
"pay for the appointment, then it will continue to be \"booked\" unless "
"removed manually. This removes that step with an automated option."
msgstr ""
"自动处理特定时间间隔的非增值预约.当有客户选择指定日期和产品的预约后,并未产生"
"增值消费,如不进行手动移除,该预约将继续保持,此处将自动完成上述操作."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:190
msgid "Checkout Page (default)"
msgstr "结算页(默认)"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:191
msgid "Cart Page"
msgstr "预约订单页面"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:194
msgid ""
"You can choose to have Booked redirect to the Checkout page (default) or the "
"Cart page instead."
msgstr "您可以选择将结算页(默认)重定向至预约订单页."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:224
msgid ""
"More schedule intervals can be added with a plugin like <a href=\"https://"
"wordpress.org/plugins/wp-crontrol/\" target=\"_blank\">WP Crontrol</a>."
msgstr ""
"更多的时间表可以使用<a href=\"https://wordpress.org/plugins/wp-crontrol/\" "
"target=\"_blank\">WP Crontrol</a>扩展进行实现."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-settings.php:224
msgid "The currently available schedules are listed below."
msgstr "以下为可预约时段."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-static-functions.php:499
msgid "Choose New Date"
msgstr "选择新日期"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-ajax.php:95
msgid "An error has occur."
msgstr "抱歉,遇到了一些错误."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-ajax.php:107
msgid "Appointment ID is not defined."
msgstr "未定义预约ID."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-ajax.php:125
msgid "Appointment has been added to the cart"
msgstr "预约已经添加至您的订单"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-cron.php:21
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-cron.php:26
msgid "Twice Weekly"
msgstr "每周2次"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-cron.php:31
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-cron.php:36
msgid "Twice Monthly"
msgstr "每月2次"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-cron.php:41
msgid "Every 30 Minutes"
msgstr "每30分钟"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-cron.php:46
msgid "Every 15 Minutes"
msgstr "每15分钟"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/class-wp-cron.php:51
msgid "Every 5 Minutes"
msgstr "每5分钟"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-cart.php:13
#, php-format
msgid "Appointment with ID %1$d does not have any products assigned to it."
msgstr "ID为 %1$d 的预约没有关联分配任何产品."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-cart.php:229
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-order-item.php:13
#: includes/shortcodes.php:321 templates/settings.php:1743
msgid "Calendar"
msgstr "日程"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-meta-box-product.php:34
msgid "Booked Appointment Service"
msgstr "预约服务"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-meta-box-product.php:35
msgid "Booked Appointment products are used for Booked Payments."
msgstr "预订预约产品需要使用预订付款."

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-order-item.php:10
msgid "Form Field"
msgstr "表单字段"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-order-item.php:28
#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-order-item.php:61
#: post-types/booked_appointments.php:31 post-types/booked_appointments.php:33
msgid "Appointment"
msgstr "预约"

#: includes/add-ons/woocommerce-payments/lib/woocommerce/class-wc-order.php:196
#, php-format
msgid ""
"Appointment \"%s\" and cart products do not match. Please make sure that all "
"appointment products are available in the cart."
msgstr "预约的“%s”无法与您拥有的产品关联,请确保您拥有即将预约的产品所有权."

#: includes/admin-functions.php:52
#, php-format
msgid "%d Space Available"
msgid_plural "%d Spaces Available"
msgstr[0] "%d 空闲时段"

#: includes/admin-functions.php:54
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: includes/admin-functions.php:64
#, php-format
msgid "%s to %s"
msgstr "%s 至 %s"

#: includes/admin-functions.php:91
msgid "What's new?"
msgstr "有哪些新内容？"

#: includes/admin-functions.php:110 includes/admin-functions.php:133
msgid "Title (optional)"
msgstr "标题(可选)"

#: includes/admin-functions.php:111 includes/admin-functions.php:134
msgid "Start time ..."
msgstr "开始时间 ..."

#: includes/admin-functions.php:112 includes/admin-functions.php:135
msgid "End time ..."
msgstr "结束时间 ..."

#: includes/admin-functions.php:136
msgid "Time between ..."
msgstr "时间间隔 ..."

#: includes/admin-functions.php:137
msgid "Appt Length ..."
msgstr "Appt 长度 ..."

#: includes/admin-functions.php:138
msgid "# of Each ..."
msgstr "# 每个 ..."

#: includes/admin-functions.php:157
msgid "All Day"
msgstr "全天"

#: includes/admin-functions.php:163
msgid "night"
msgstr "夜间"

#: includes/admin-functions.php:213
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: includes/admin-functions.php:231 includes/ajax/init_admin.php:923
msgid "No time slots."
msgstr "无可用时段."

#: includes/admin-functions.php:264 includes/ajax/init_admin.php:956
#: templates/settings.php:1420
msgid "Space Available"
msgid_plural "Spaces Available"
msgstr[0] "可预约"

#: includes/admin-functions.php:285 templates/settings.php:324
msgid "Every 1 hour"
msgstr "每1小时"

#: includes/admin-functions.php:286
msgid "Every 1 hour, 30 minutes"
msgstr "每1小时30分钟"

#: includes/admin-functions.php:287 templates/settings.php:323
msgid "Every 2 hours"
msgstr "每2小时"

#: includes/admin-functions.php:288
msgid "Every 45 minutes"
msgstr "每45分钟"

#: includes/admin-functions.php:289 templates/settings.php:325
msgid "Every 30 minutes"
msgstr "每30分钟"

#: includes/admin-functions.php:290
msgid "Every 20 minutes"
msgstr "每20分钟"

#: includes/admin-functions.php:291 templates/settings.php:326
msgid "Every 15 minutes"
msgstr "每15分钟"

#: includes/admin-functions.php:292 templates/settings.php:327
msgid "Every 10 minutes"
msgstr "每10分钟"

#: includes/admin-functions.php:293 templates/settings.php:328
msgid "Every 5 minutes"
msgstr "每5分钟"

#: includes/admin-functions.php:306
msgid "5 minutes"
msgstr "5分钟"

#: includes/admin-functions.php:307
msgid "10 minutes"
msgstr "10分钟"

#: includes/admin-functions.php:308 templates/settings.php:429
msgid "15 minutes"
msgstr "15分钟"

#: includes/admin-functions.php:309
msgid "20 minutes"
msgstr "20分钟"

#: includes/admin-functions.php:310 templates/settings.php:430
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: includes/admin-functions.php:311 templates/settings.php:431
msgid "45 minutes"
msgstr "45分钟"

#: includes/admin-functions.php:312 templates/settings.php:352
#: templates/settings.php:432
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: includes/admin-functions.php:327 includes/functions.php:883
#: includes/functions.php:912 includes/functions.php:1246
#, php-format
msgid "%d space available"
msgid_plural "%d spaces available"
msgstr[0] "%d 可预约"

#: includes/admin-functions.php:414 includes/functions.php:464
msgid "Back to"
msgstr "回到"

#: includes/admin-functions.php:536 includes/admin-functions.php:838
#: includes/admin-functions.php:1096
#, php-format
msgid "%d Appointment"
msgid_plural "%d Appointments"
msgstr[0] "%d 预约"

#: includes/admin-functions.php:583 includes/shortcodes.php:130
#: includes/shortcodes.php:175 includes/widgets.php:38
#: templates/settings.php:1255 templates/settings.php:1356
#: templates/settings.php:1477 templates/settings.php:1541
msgid "Default Calendar"
msgstr "默认日程"

#: includes/admin-functions.php:594 includes/admin-functions.php:613
msgid "Appointments for"
msgstr "的预约"

#: includes/admin-functions.php:605
#, php-format
msgid "%s Appointments for"
msgstr "%s 的预约"

#: includes/admin-functions.php:828
msgid "space"
msgid_plural "spaces"
msgstr[0] "空闲"

#: includes/admin-functions.php:828
msgid "available"
msgstr "可用"

#: includes/admin-functions.php:883 includes/ajax/admin/appointment-form.php:29
#: post-types/booked_appointments.php:36
msgid "New Appointment"
msgstr "新预约"

#: includes/admin-functions.php:897
msgid ""
"There are additional appointments booked from previously available time "
"slots:"
msgstr "您可以选择之前日期的时间进行预约："

#: includes/admin-functions.php:951
msgid ""
"There are no appointment slots available for this day, however there are "
"appointments booked from previously available time slots:"
msgstr "今天没有可预约的时段,但您可以选择之前日期的时间进行预约："

#: includes/admin-functions.php:1003 includes/functions.php:924
#: includes/functions.php:933 includes/functions.php:1274
#: includes/functions.php:1283
msgid "There are no appointment time slots available for this day."
msgstr "今天没有可预约的时段."

#: includes/admin-functions.php:1003
msgid "Would you like to add some?"
msgstr "你想增加一些什么？"

#: includes/admin-functions.php:1137 templates/settings.php:1614
msgid "Enter a label for this checkbox..."
msgstr "输入此复选框的标签..."

#: includes/admin-functions.php:1144 templates/settings.php:1619
msgid "Enter a label for this radio button..."
msgstr "输入此单选按钮的标签..."

#: includes/admin-functions.php:1151 templates/settings.php:1623
msgid "Enter a label for this option..."
msgstr "输入此选项的标签..."

#: includes/admin-functions.php:1164 includes/admin-functions.php:1303
#: templates/settings.php:1586
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: includes/admin-functions.php:1171 includes/admin-functions.php:1178
#: includes/admin-functions.php:1317 templates/settings.php:1594
#: templates/settings.php:1602
msgid "Option"
msgstr "设定"

#: includes/admin-functions.php:1211 templates/settings.php:1570
msgid "Single Line Text"
msgstr "单行文本"

#: includes/admin-functions.php:1213 includes/admin-functions.php:1224
#: templates/settings.php:1572 templates/settings.php:1578
msgid "Enter a label for this field..."
msgstr "输入此字段的标签..."

#: includes/admin-functions.php:1222 includes/admin-functions.php:1330
#: templates/settings.php:1576
msgid "Paragraph Text"
msgstr "段落文本"

#: includes/admin-functions.php:1233 includes/admin-functions.php:1331
#: templates/settings.php:1582
msgid "Checkboxes"
msgstr "复选框"

#: includes/admin-functions.php:1235 templates/settings.php:1584
msgid "Enter a label for this checkbox group..."
msgstr "输入此复选框组的标签..."

#: includes/admin-functions.php:1245 includes/admin-functions.php:1332
#: templates/settings.php:1590
msgid "Radio Buttons"
msgstr "单选按钮"

#: includes/admin-functions.php:1247 templates/settings.php:1592
msgid "Enter a label for this radio button group..."
msgstr "输入此单选按钮组的标签..."

#: includes/admin-functions.php:1257 includes/admin-functions.php:1333
#: templates/settings.php:1598
msgid "Drop Down"
msgstr "下拉菜单"

#: includes/admin-functions.php:1269 includes/admin-functions.php:1334
#: templates/settings.php:1606
msgid "Text Content"
msgstr "文本内容"

#: includes/admin-functions.php:1271
msgid "HTML is allowed in this field."
msgstr "允许使用HTML."

#: includes/admin-functions.php:1310
msgid "Radio Button"
msgstr "单选按钮"

#: includes/admin-functions.php:1329
msgid "Text Field"
msgstr "文本字段"

#: includes/ajax/admin/add-appointment.php:145
#: includes/ajax/admin/edit-appointment.php:21
msgid "That email does not appear to be valid."
msgstr "电子邮件地址无效."

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:43
msgid "Current Customer"
msgstr "当前客户"

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:46
msgid "New Customer"
msgstr "新客户"

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:51
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:59
msgid "Select a customer"
msgstr "选择一个客户"

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:72
#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:93
#: includes/ajax/admin/user-info.php:87
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:18
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-registration.php:13
#: includes/general-functions.php:342
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:73
#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:94
#: includes/ajax/admin/user-info.php:90
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:19
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-registration.php:14
#: includes/general-functions.php:347
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:82
#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:104
#: includes/ajax/admin/user-info.php:113
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-forgot.php:6
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:25
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:34
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-login.php:6
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-registration.php:23
#: includes/general-functions.php:352 includes/shortcodes.php:415
msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

#: includes/ajax/admin/appointment-form.php:83
#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-registration.php:24
msgid "Choose a password"
msgstr "选择一个密码"

#: includes/ajax/admin/user-info.php:5 post-types/booked_appointments.php:37
msgid "Edit Appointment"
msgstr "编辑预约"

#: includes/ajax/admin/user-info.php:25
msgid "Appointment Date/Time"
msgstr "预约日期/时间"

#: includes/ajax/admin/user-info.php:64
msgid "Customer Information"
msgstr "客户信息"

#: includes/ajax/front/appointment-form.php:31
#: includes/ajax/front/book-appointment.php:508
msgid ""
"Sorry, someone just booked this appointment before you could. Please choose "
"a different booking time."
msgstr ""
"很抱歉,有其他用户在您之前预订了这个时段的预约服务.请您选择其他的预订时间段内"
"的服务协助."

#: includes/ajax/front/appointment-form.php:54
msgid "Request an Appointment"
msgstr "请求预约"

#: includes/ajax/front/appointment-form.php:54
msgid "Book an Appointment"
msgstr "预约"

#: includes/ajax/front/appointment-form/appointment.php:48
#, php-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%s 在 %s"

#: includes/ajax/front/appointment-form/bookings.php:27
msgid "Sorry, there are no bookings available"
msgstr "很抱歉,未找到预约"

#: includes/ajax/front/appointment-form/bookings.php:67
msgid "Unknown"
msgstr "未知内容"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-forgot.php:2
msgid "Enter your email address to reset your password:"
msgstr "输入您电子邮件地址以重置密码："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:10
msgid "Your Information:"
msgstr "您的信息："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:12
msgid "Please enter your first name, last name and email address:"
msgstr "请填写您的名字、姓氏以及邮件地址："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:12
msgid "Please enter your name and email address:"
msgstr "请填写您的姓名和邮件地址："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:12
msgid "Please enter your first and last name:"
msgstr "请填写您的名字："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-guest.php:12
msgid "Please enter your name:"
msgstr "请填写您的姓名："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-login.php:2
msgid "Welcome back, please sign in:"
msgstr "欢迎回来, 请登录："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-login.php:9
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-registration.php:2
msgid "Registration:"
msgstr "注册："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form-fields-registration.php:3
msgid ""
"Please enter your name, your email address and choose a password to get "
"started."
msgstr "请输入您的姓名、邮件地址并设置好密码,然后开始."

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:42
msgid "New customer"
msgstr "新客户"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:50
msgid "Current customer"
msgstr "当前客户"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:75
msgid "I forgot my password."
msgstr "我忘记了密码."

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:81
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:102
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:103
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:127
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you've hit the appointment limit. Each user may only book %d "
"appointment at a time."
msgid_plural ""
"Sorry, but you've hit the appointment limit. Each user may only book %d "
"appointments at a time."
msgstr[0] "很抱歉,您的预约超过限制次数.每位用户每次仅可发起 %d 次预约申请."

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:132
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you're about to book more appointments than you are allowed to "
"book at a time. Each user may only book %d appointments at a time."
msgstr "很抱歉,您的同时提交的预约超过限制.该时段仅可发起 %d 次预约申请."

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:142
#, php-format
msgid "You are about to request an appointment for %s."
msgid_plural "You are about to request appointments for %s."
msgstr[0] "将由专家 %s 为您本次预约提供支持."

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:142
msgid ""
"Please review and confirm that you would like to request the following "
"appointment:"
msgid_plural ""
"Please review and confirm that you would like to request the following "
"appointments:"
msgstr[0] "检查并再次确认您的预约申请："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:148
msgid ""
"Please confirm that you would like to request the following appointment:"
msgid_plural ""
"Please confirm that you would like to request the following appointments:"
msgstr[0] "请确认您的预约申请："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:170
#: includes/general-functions.php:363
msgid "Please enter the following text:"
msgstr "请输入以下文本："

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:190
msgid "Request Appointment"
msgid_plural "Request Appointments"
msgstr[0] "请求预约"

#: includes/ajax/front/appointment-form/form.php:190
msgid "Book Appointment"
msgid_plural "Book Appointments"
msgstr[0] "预约"

#: includes/ajax/front/book-appointment.php:115
#: includes/ajax/front/book-appointment.php:280
#: includes/ajax/front/book-appointment.php:429
msgid "Your full name is required to book an appointment."
msgstr "预约需要您的姓名用于确认身份."

#: includes/ajax/front/book-appointment.php:182
msgid "The email address you have entered doesn't appear to be valid."
msgstr "您的电子邮件地址无效."

#: includes/ajax/front/book-appointment.php:184
msgid ""
"Your name and a valid email address are required to book an appointment."
msgstr "您需要填写有效的姓名以及电子邮件地址进行预约."

#: includes/ajax/front/book-appointment.php:186
msgid "Your name is required to book an appointment."
msgstr "预约需要您的姓名用于确认身份."

#: includes/ajax/front/book-appointment.php:188
msgid "An unknown error occured."
msgstr "发生未知错误."

#: includes/ajax/front/book-appointment.php:494
msgid "Registration has been successful."
msgstr "注册成功."

#: includes/ajax/init_admin.php:137
msgid "Your user level does not have the ability to edit appointments."
msgstr "您没有权限编辑预约内容."

#: includes/ajax/init_admin.php:948 templates/settings.php:1412
msgid "Spaces Available"
msgstr "可预约"

#: includes/ajax/init_admin.php:948 templates/settings.php:1412
msgid "Time Slot"
msgstr "时间段"

#: includes/dashboard-widget.php:200
msgid "There are no upcoming appointments."
msgstr "暂无即将到来的预约."

#: includes/functions.php:656
#, php-format
msgid "%d Available"
msgid_plural "%d Available"
msgstr[0] "%d 可预约"

#: includes/functions.php:656
msgid "None Available"
msgstr "不可预约"

#: includes/functions.php:868 includes/functions.php:1235
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: includes/functions.php:868 includes/functions.php:1235
msgctxt "Book a Single Appointment"
msgid "Book Appointment"
msgstr "预约"

#: includes/functions.php:888 includes/functions.php:1248
msgid "Appointments in this time slot:"
msgid_plural "Appointments in this time slot:"
msgstr[0] "此时段内的预约："

#: includes/functions.php:938
#, php-format
msgctxt "Single Appointment"
msgid "Available Appointment on %s"
msgstr "%s 的可用预约"

#: includes/functions.php:938
#, php-format
msgctxt "Multiple Appointments"
msgid "Available Appointments on %s"
msgstr "%s 的可用预约"

#: includes/functions.php:1107
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: includes/functions.php:1110
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: includes/functions.php:1288
#, php-format
msgid "Available Appointment on %s"
msgid_plural "Available Appointments on %s"
msgstr[0] "%s 的可用预约"

#: includes/functions.php:1343
msgid "Someone requested that the password be reset for the following account:"
msgstr "有用户要求为以下帐户重置密码："

#: includes/functions.php:1345
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名: %s"

#: includes/functions.php:1346
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "如果不是您主动发起,您可以忽略此邮件内容,这将不会对您产生影响."

#: includes/functions.php:1347
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "如果您需要重置密码,请访问："

#: includes/functions.php:1356
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 密码重设"

#: includes/functions.php:1596
msgid "Choose..."
msgstr "选择 ..."

#: includes/functions.php:1768
msgid "The passwords you entered do not match.  Your password was not updated."
msgstr "您输入的密码不匹配. 密码未作更改."

#: includes/functions.php:1779
msgid "The Email you entered is not valid.  please try again."
msgstr "您的电子邮件无效. 请检查后重新尝试."

#: includes/functions.php:1781
msgid "This email is already used by another user.  try a different one."
msgstr "此邮件地址已被其他用户使用,请更换其他邮件地址后重试."

#: includes/functions.php:1803
msgid "Error uploading avatar."
msgstr "上传头像出错."

#: includes/functions.php:1810
msgid "Avatar uploader security check failed."
msgstr "用户头像上传安全检查失败."

#: includes/functions.php:1845
msgid ""
"Your appointment has been requested! We have also set up an account for you. "
"Your login information has been sent via email. When logged in, you can view "
"your upcoming appointments below. Be sure to change your password to "
"something more memorable by using the Edit Profile tab above."
msgstr ""
"您的预约请求已经成功提交！我们也为您创建了一个账户.您的登录信息已通过电子邮件"
"发送.登录时,您可以查看您即将到来的预约.在此之前,请确保使用以上的“编辑配置文"
"件”选项卡将密码更改为不容易被猜取的内容."

#: includes/functions.php:1854
msgid ""
"Your appointment has been requested! It will be updated below if approved."
msgstr ""
"您的预约请求已经成功提交！如您的预约获得确认,将在下面进行更新,请及时关注."

#: includes/functions.php:1856
msgid "Your appointment has been added to our calendar!"
msgstr "您的预约已成功经添加到我们的服务日程中！"

#: includes/functions.php:1882
msgid "Update Avatar"
msgstr "上传用户头像"

#: includes/functions.php:1882 includes/functions.php:1891
#: includes/functions.php:1895 includes/functions.php:1901
#: includes/functions.php:1905
msgid "(disabled in demo)"
msgstr "(演示禁用)"

#: includes/functions.php:1883
msgid "Choose image ..."
msgstr "选择图像 ..."

#: includes/functions.php:1885
msgid "Recommended size: 100px by 100px or larger"
msgstr "建议尺寸：100px x 100px或更大"

#: includes/functions.php:1891
msgid "Display Name"
msgstr "显示昵称"

#: includes/functions.php:1895
msgid "E-mail *"
msgstr "邮件地址 *"

#: includes/functions.php:1901
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: includes/functions.php:1905
msgid "Repeat Password"
msgstr "再次输入密码"

#: includes/general-functions.php:32 includes/general-functions.php:33
msgid "Add to Calendar"
msgstr "添加至日程"

#: includes/general-functions.php:37
#, php-format
msgid "Appointment with %s"
msgstr "将由专家 %s 为您本次预约提供支持"

#: includes/general-functions.php:227
msgid "The text you've entered does not match the image."
msgstr "您输入的内容与图片内容不符."

#: includes/general-functions.php:235
msgid "All fields are required to register."
msgstr "字段需要全部填写."

#: includes/general-functions.php:239
msgid "That username already exists."
msgstr "用户名已经存在."

#: includes/general-functions.php:243
msgid "That name is not valid."
msgstr "无效的用户名."

#: includes/general-functions.php:247
msgid "That email address is not valid."
msgstr "该电子邮件地址无效."

#: includes/general-functions.php:251
msgid "That email is already in use."
msgstr "电子邮件已经被使用."

#: includes/general-functions.php:302 includes/shortcodes.php:397
msgid "Success!"
msgstr "完成！"

#: includes/general-functions.php:302
msgid "Registration complete, please check your email for login information."
msgstr "注册完成后,登录信息请查阅您注册时使用的邮箱."

#: includes/general-functions.php:342
msgid "Your Name"
msgstr "请填写您的姓名进行预约"

#: includes/general-functions.php:356
msgid "Choose a Password"
msgstr "选择一个密码"

#: includes/general-functions.php:382 includes/shortcodes.php:388
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: includes/mailer_functions.php:20
msgid "Display the full name of the customer."
msgstr "显示客户名."

#: includes/mailer_functions.php:21 includes/mailer_functions.php:36
msgid "Display the customer's email address."
msgstr "显示客户的电子邮件地址."

#: includes/mailer_functions.php:22
msgid "Display the title of the appointment's time slot."
msgstr "显示预约的时间段."

#: includes/mailer_functions.php:23
msgid "Display the appointment's calendar name (if applicable)."
msgstr "显示预约日程(如果可用)."

#: includes/mailer_functions.php:24
msgid "Display the appointment date."
msgstr "显示预约日期."

#: includes/mailer_functions.php:25
msgid "Display the appointment time."
msgstr "显示预约的时间段."

#: includes/mailer_functions.php:26
msgid "Display the appointment's custom field data."
msgstr "显示预约的自定义显示内容."

#: includes/mailer_functions.php:27
msgid "Display the appointment's unique identification number."
msgstr "显示预约的唯一识别ID."

#: includes/mailer_functions.php:33
msgid "Display the customer's name."
msgstr "显示客户名."

#: includes/mailer_functions.php:34
msgid "Display the customer's username."
msgstr "显示客户用户名."

#: includes/mailer_functions.php:35
msgid "Display the customer's password."
msgstr "显示客户密码."

#: includes/shortcodes.php:37
msgid "A first and last name are required to register."
msgstr "您需要填写姓氏与名字才能继续注册."

#: includes/shortcodes.php:42
msgid "A name is required to register."
msgstr "您需要填写名字才能继续注册."

#: includes/shortcodes.php:243
msgid "Past Appointment"
msgid_plural "Past Appointments"
msgstr[0] "过去的预约"

#: includes/shortcodes.php:387
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: includes/shortcodes.php:389
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: includes/shortcodes.php:398
msgid "Check your email to reset your password."
msgstr "一封关于重置密码的说明已经发送至您的邮箱,请注意查收."

#: includes/shortcodes.php:406
msgid "Both fields are required to log in."
msgstr "登录需要填写全部字段."

#: includes/shortcodes.php:407
msgid "Sorry, those login credentials are incorrect."
msgstr "很抱歉,您提供了错误的登录凭据."

#: includes/shortcodes.php:450
msgid "An email address is required to reset your password."
msgstr "重设密码的邮箱地址."

#: includes/shortcodes.php:453
msgid "What is your email address?"
msgstr "您的邮件地址是？"

#: includes/shortcodes.php:458
msgid "Reset my password"
msgstr "重置我的密码"

#: includes/widgets.php:16
msgid "Booked Calendar"
msgstr "预订日程"

#: includes/widgets.php:43
msgid "Widget Title"
msgstr "小部件标题"

#: includes/widgets.php:48
msgid "Calendar to Display"
msgstr "要显示的日程"

#: includes/widgets.php:55
msgid "Month"
msgstr "月"

#: includes/widgets.php:58
msgid "Current month"
msgstr "当前月"

#: includes/widgets.php:67
msgid "Year"
msgstr "年"

#: includes/widgets.php:69
msgid "Current year"
msgstr "当前年"

#: post-types/booked_appointments.php:34
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: post-types/booked_appointments.php:35
msgid "Add New Appointment"
msgstr "新增预约"

#: post-types/booked_appointments.php:38
msgid "View Appointment"
msgstr "查看预约"

#: post-types/booked_appointments.php:39 templates/settings.php:1222
msgid "All Appointments"
msgstr "全部预约"

#: post-types/booked_appointments.php:40
msgid "Search Appointments"
msgstr "查询预约"

#: post-types/booked_appointments.php:41
msgid "Parent Appointments:"
msgstr "继承预约："

#: post-types/booked_appointments.php:42
msgid "No Appointments found."
msgstr "未找到预约."

#: post-types/booked_appointments.php:43
msgid "No Appointments found in Trash."
msgstr "回收站中未找到预约."

#: post-types/booked_appointments.php:60 post-types/booked_appointments.php:75
#: templates/welcome.php:18
msgid "Custom Calendars"
msgstr "自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:61
msgid "Custom Calendar"
msgstr "自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:62
msgid "Search Custom Calendars"
msgstr "查询自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:63
msgid "Popular Custom Calendars"
msgstr "热门自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:64
msgid "All Custom Calendars"
msgstr "全部自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:67
msgid "Edit Custom Calendar"
msgstr "编辑自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:68
msgid "Update Custom Calendar"
msgstr "更新自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:69
msgid "Add New Custom Calendar"
msgstr "添加新的自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:70
msgid "New Custom Calendar Name"
msgstr "新的自定义日程名字"

#: post-types/booked_appointments.php:71
msgid "Separate custom calendars with commas"
msgstr "使用逗号分隔自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:72
msgid "Add or remove custom calendars"
msgstr "添加或移除自定义日程"

#: post-types/booked_appointments.php:73
msgid "Choose from the most used custom calendars"
msgstr "从最常用的自定义日历中选择"

#: post-types/booked_appointments.php:74
msgid "No custom calendars found."
msgstr "找不到自定义日程."

#: templates/admin-calendar.php:36 templates/settings.php:1745
msgid "All Calendars"
msgstr "全部日程"

#: templates/admin-calendar.php:65 templates/pending-list.php:32
#: templates/settings.php:38
msgid "There are no calendars assigned to you."
msgstr "没有为您分配日程."

#: templates/admin-calendar.php:66 templates/pending-list.php:33
#: templates/settings.php:39
msgid ""
"Get in touch with the Administration of this site to get a calendar assigned "
"to you."
msgstr "您如果对日程分配有疑问,请与网站管理员取得联系."

#: templates/pending-list.php:38 templates/settings.php:44
msgid "Updating, please wait..."
msgstr "更新中,请稍候..."

#: templates/pending-list.php:42
msgid "Delete Passed Appointments"
msgstr "移除已完成的预约"

#: templates/pending-list.php:43
msgid "Approve All"
msgstr "全部批准"

#: templates/pending-list.php:44
msgid "Delete All"
msgstr "移除全部"

#: templates/pending-list.php:219
msgid "Delete"
msgstr "移除"

#: templates/pending-list.php:225
#, php-format
msgid "Assigned to %s"
msgstr "分配至 %s"

#: templates/pending-list.php:239
msgid "There are no pending appointments."
msgstr "暂无待完成的预约."

#: templates/profile.php:16
msgid "No profile here!"
msgstr "这里无配置文件！"

#: templates/profile.php:17
msgid "Sorry, this user profile does not exist."
msgstr "很抱歉,该用户资料不存在."

#: templates/profile.php:36
#, php-format
msgid "Welcome back, %s!"
msgstr "欢迎回来, %s!"

#: templates/profile.php:38
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: templates/settings.php:46
msgid "Booked Settings"
msgstr "预约设定"

#: templates/settings.php:55
msgid "General"
msgstr "基本设置"

#: templates/settings.php:61
msgid "Time Slots"
msgstr "时段设定"

#: templates/settings.php:67 templates/welcome.php:20
msgid "Custom Time Slots"
msgstr "自定义时间段"

#: templates/settings.php:73 templates/welcome.php:21
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义表单"

#: templates/settings.php:79
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: templates/settings.php:87
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce商城"

#: templates/settings.php:95 templates/settings.php:1215
msgid "Calendar Feeds"
msgstr "日程源"

#: templates/settings.php:101
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: templates/settings.php:107 templates/welcome.php:22
msgid "Shortcodes"
msgstr "短代码"

#: templates/settings.php:148
msgid "Booking Type"
msgstr "预订类型"

#: templates/settings.php:150
msgid ""
"You have the option to choose between \"Registered\" and \"Guest\" booking. "
"Registered booking will require all appointments to be booked by a "
"registered user (default). Guest booking will allow anyone with a name and "
"email address to book an appointment."
msgstr ""
"您可以在“注册用户”与“访客”预订之间进行选择.注册预订将要求所有预约由注册用户预"
"订（默认）,访客预订将允许任何人使用姓名和电子邮件地址预约登记."

#: templates/settings.php:156
msgid "Registered Booking"
msgstr "注册预订"

#: templates/settings.php:157
msgid "Guest Booking"
msgstr "访客预订"

#: templates/settings.php:167
msgid "Booking Options"
msgstr "预订设定"

#: templates/settings.php:172
msgid "Require \"Name\" only"
msgstr "仅需填写名字"

#: templates/settings.php:172
msgid "Require your customers to enter their name in a single text field."
msgstr "要求您的客户在文本框中输入姓名."

#: templates/settings.php:176
msgid "Require \"First Name\" and \"Last Name\""
msgstr "您需要填写姓氏与名字"

#: templates/settings.php:176
msgid ""
"Require your customers to enter their first and last name in two text fields."
msgstr "要求您的客户在两个文本框中输入姓氏与名字."

#: templates/settings.php:187
msgid "Guest Booking Options"
msgstr "访客预订设定"

#: templates/settings.php:192
msgid "Require Email Address"
msgstr "需要填写邮件地址"

#: templates/settings.php:192
msgid "Require your guests to enter their email address."
msgstr "需要访客填写其邮件地址."

#: templates/settings.php:201
msgid "Appointment Booking Redirect"
msgstr "预约预订重定向"

#: templates/settings.php:215
#, php-format
msgid "%s Refresh the calendar list after booking."
msgstr "%s 我们将在预订后同步日程清单."

#: templates/settings.php:215
msgid "No Redirect"
msgstr "不进行重定向"

#: templates/settings.php:220
#, php-format
msgid "%s Auto-detect the page with the [booked-profile] shortcode."
msgstr "%s 自动关联使用了 [booked-profile] 短代码的页面."

#: templates/settings.php:220
msgid "Auto-Detect Profile Page"
msgstr "自动关联配置文件页面"

#: templates/settings.php:220
#, php-format
msgid "Detected Page: %s"
msgstr "检测到页面 ：%s"

#: templates/settings.php:226
#, php-format
msgid ""
"%s We were not able to auto-detect. You need to %s with the %s shortcode."
msgstr "我们无法检测到 %s ,你需要 %s 并使用 短代码 %s."

#: templates/settings.php:226
msgid "Important:"
msgstr "重要提示："

#: templates/settings.php:226
msgid "create a page"
msgstr "创建一个新页面"

#: templates/settings.php:232
#, php-format
msgid "%s Choose a redirect page."
msgstr "选择重定向页面 %s."

#: templates/settings.php:232
msgid "Choose Specific Page"
msgstr "选择特"

#: templates/settings.php:247
msgid "Choose a page"
msgstr "选择一个页面"

#: templates/settings.php:266
msgid "Login Redirect"
msgstr "登录重定向"

#: templates/settings.php:268
msgid ""
"If you would like the login form to redirect somewhere else (instead of "
"reloading the same page), you can choose a page here."
msgstr ""
"如果希望登录表单重定向到其他地方（而不是重新加载同一页面）,可以在此处选择一个"
"页面设置跳转."

#: templates/settings.php:282
msgid "Redirect to the same page"
msgstr "不进行重定向重定向至相同页面"

#: templates/settings.php:298
msgid "Custom Login Tab Content"
msgstr "自定义登录选项卡内容"

#: templates/settings.php:300
msgid ""
"If you would like the login form to include a custom message (above the "
"login form), you can add that here."
msgstr ""
"如果您希望登录表单包含自定义内容（在登录表单上方）,可以在此处添加该内容."

#: templates/settings.php:315
msgid "Time Slot Intervals"
msgstr "时段间隔"

#: templates/settings.php:317
msgid ""
"Choose the intervals you need for your appointment time slots. This will "
"only affect the way default time slots are entered."
msgstr ""
"为预约时间段选择所需的休息时间间隔.这只会影响默认预约时间的输入方式与开始节"
"点."

#: templates/settings.php:343
msgid "Appointment Buffer"
msgstr "预约缓冲期"

#: templates/settings.php:345
msgid ""
"To prevent appointments from getting booked too close to the current date "
"and/or time, you can set an appointment buffer. Available appointments time "
"slots will be pushed up to a new date and time depending on which buffer "
"amount you choose below."
msgstr ""
"为了避免预约与当前日期和/或时间过于接近,可以设置预约缓冲时间.根据您在下面选择"
"的缓冲时间,可用的预约时间段将被后延至新的日期和时间."

#: templates/settings.php:351 templates/settings.php:428
msgid "No buffer"
msgstr "无缓冲时间"

#: templates/settings.php:353 templates/settings.php:433
msgid "2 hours"
msgstr "2小时"

#: templates/settings.php:354 templates/settings.php:434
msgid "3 hours"
msgstr "3小时"

#: templates/settings.php:355 templates/settings.php:435
msgid "4 hours"
msgstr "4小时"

#: templates/settings.php:356 templates/settings.php:436
msgid "5 hours"
msgstr "5小时"

#: templates/settings.php:357 templates/settings.php:437
msgid "6 hours"
msgstr "6小时"

#: templates/settings.php:358 templates/settings.php:438
msgid "12 hours"
msgstr "12小时"

#: templates/settings.php:359 templates/settings.php:439
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#: templates/settings.php:360 templates/settings.php:440
msgid "2 days"
msgstr "2天"

#: templates/settings.php:361 templates/settings.php:441
msgid "3 days"
msgstr "3天"

#: templates/settings.php:362 templates/settings.php:442
msgid "5 days"
msgstr "5天"

#: templates/settings.php:363 templates/settings.php:443
msgid "6 days"
msgstr "6天"

#: templates/settings.php:364 templates/settings.php:444
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: templates/settings.php:365 templates/settings.php:445
msgid "2 weeks"
msgstr "2 周"

#: templates/settings.php:366 templates/settings.php:446
msgid "3 weeks"
msgstr "3 周"

#: templates/settings.php:367 templates/settings.php:447
msgid "4 weeks"
msgstr "4 周"

#: templates/settings.php:368 templates/settings.php:448
msgid "5 weeks"
msgstr "5 周"

#: templates/settings.php:369 templates/settings.php:449
msgid "6 weeks"
msgstr "6 周"

#: templates/settings.php:370 templates/settings.php:450
msgid "7 weeks"
msgstr "7 周"

#: templates/settings.php:371 templates/settings.php:451
msgid "8 weeks"
msgstr "8 周"

#: templates/settings.php:388
msgid "Prevent Appointments Before Date"
msgstr "禁止在可预约日期前预约"

#: templates/settings.php:390
msgid ""
"To prevent appointments from getting booked before a certain date, you can "
"choose that date below."
msgstr "为了避免预约在某个日期之前被预订,您可以选择下面的日期进行约束."

#: templates/settings.php:396 templates/settings.php:412
msgid "Choose a date"
msgstr "选择日期"

#: templates/settings.php:404
msgid "Prevent Appointments After Date"
msgstr "禁止在可预约日期后预约"

#: templates/settings.php:406
msgid ""
"To prevent appointments from getting booked after a certain date, you can "
"choose that date below."
msgstr "为了避免预约在某个日期之后被预订,您可以选择下面的日期进行约束."

#: templates/settings.php:420
msgid "Cancellation Buffer"
msgstr "取消缓冲期"

#: templates/settings.php:422
msgid ""
"To prevent appointments from getting cancelled too close to the appointment "
"time, you can set a cancellation buffer."
msgstr "为了避免预约取消的时间过于接近预约时间,您可以设置取消预约的缓冲期."

#: templates/settings.php:466
msgid "Appointment Limit"
msgstr "预约限额"

#: templates/settings.php:468
msgid ""
"To prevent users from booking too many appointments, you can set an "
"appointment limit."
msgstr "为了防止用户预订过多的预约,您可以对预约进行限额."

#: templates/settings.php:474
msgid "No limit"
msgstr "无限制"

#: templates/settings.php:475
msgid "1 appointment"
msgstr "1 预约"

#: templates/settings.php:476
msgid "2 appointments"
msgstr "2 预约"

#: templates/settings.php:477
msgid "3 appointments"
msgstr "3 预约"

#: templates/settings.php:478
msgid "4 appointments"
msgstr "4 预约"

#: templates/settings.php:479
msgid "5 appointments"
msgstr "5 预约"

#: templates/settings.php:480
msgid "6 appointments"
msgstr "6 预约"

#: templates/settings.php:481
msgid "7 appointments"
msgstr "7 预约"

#: templates/settings.php:482
msgid "8 appointments"
msgstr "8 预约"

#: templates/settings.php:483
msgid "9 appointments"
msgstr "9 预约"

#: templates/settings.php:484
msgid "10 appointments"
msgstr "10 预约"

#: templates/settings.php:485
msgid "15 appointments"
msgstr "15 预约"

#: templates/settings.php:486
msgid "20 appointments"
msgstr "20 预约"

#: templates/settings.php:487
msgid "25 appointments"
msgstr "25 预约"

#: templates/settings.php:488
msgid "50 appointments"
msgstr "50 预约"

#: templates/settings.php:503
msgid "New Appointment Default"
msgstr "新预约默认值"

#: templates/settings.php:505
msgid ""
"Would you like your appointment requests to go into a pending list or should "
"they be approved immediately?"
msgstr "您希望您的预约请求进入待处理列表还是应该立刻批准?"

#: templates/settings.php:511
msgid "Set as Pending"
msgstr "设置为待完成"

#: templates/settings.php:512
msgid "Approve Immediately"
msgstr "立即批准"

#: templates/settings.php:528
msgid "Display Options"
msgstr "显示设定"

#: templates/settings.php:536
msgid "Hide \"Default\" in the calendar switcher"
msgstr "在日历切换器中隐藏“Default”"

#: templates/settings.php:542
msgid "Hide weekends in the calendar"
msgstr "在日程中隐藏周末"

#: templates/settings.php:548
msgid "Hide \"Add to Calender\" button in the Profile appointment list"
msgstr "在配置文件列表中隐藏“添加到日程”按钮"

#: templates/settings.php:554
msgid "Hide time slots (when a time slot title exists)"
msgstr "隐藏时段(当标题中的时段字段存在时)"

#: templates/settings.php:560
msgid "Hide end times (show only start times)"
msgstr "隐藏预约结束时间(仅显示预约开始时间)"

#: templates/settings.php:566
msgid "Hide the number of available time slots"
msgstr "隐藏可用时段数"

#: templates/settings.php:572
msgid ""
"Hide the already booked time slots (cannot be used with \"Public Appointments"
"\")"
msgstr "隐藏已预订的时段（不能与“公开预约”一同使用）"

#: templates/settings.php:578
msgid "Public Appointments (show names under booked appointments)"
msgstr "公开预约(在预约下显示姓名)"

#: templates/settings.php:586
msgid "Other Options"
msgstr "其他设定"

#: templates/settings.php:594
msgid "Do not allow users to cancel their own appointments."
msgstr "不允许用户取消自己的预约."

#: templates/settings.php:600
msgid ""
"Redirect users (except Admins and Booking Agents) from the \"/wp-admin/\" "
"URL."
msgstr "从“/wp admin/”URL重定向用户登陆请求（管理员和预订代理除外）."

#: templates/settings.php:606
msgid "Hide \"Appointments\" menu from Admin Bar."
msgstr "在管理工具栏中隐藏“预约”菜单."

#: templates/settings.php:613
msgid "Front-End Color Settings"
msgstr "前端颜色设定"

#: templates/settings.php:663
msgid ""
"If you DO NOT want to send emails for any of the actions listed below, just "
"remove the email subject or content text (or both) and the email will not be "
"sent for that notification."
msgstr ""
"如果您不想为下面列出的任何操作发送电子邮件,只需删除电子邮件主题或内容文本就不"
"会对用户发送通知邮件."

#: templates/settings.php:668
msgid "Customer Emails"
msgstr "客户电子邮件"

#: templates/settings.php:669
msgid "Admin/Agent Emails"
msgstr "管理员/代理电子邮件"

#: templates/settings.php:694
msgid "Header/Logo Image"
msgstr "标题/Logo图像"

#: templates/settings.php:697
msgid ""
"Choose an image for your custom emails. Keep it 600px or less for best "
"results."
msgstr ""
"为您的自定义电子邮件选择图像,请保持图片大小为 600 px或更小,以获得最佳显示效"
"果."

#: templates/settings.php:700
msgid "Upload Logo"
msgstr "上传Logo"

#: templates/settings.php:702
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/settings.php:710
msgid ""
"Which Administrator or Booking Agent user should receive the notification "
"emails by default?"
msgstr "哪个管理员或预订代理用户应该默认收到通知邮件？"

#: templates/settings.php:712
msgid ""
"By default, Booked uses the \"Settings > General > E-mail Address\" setting. "
"Also, each custom calendar can have their own user notification setting, "
"this is just the default."
msgstr ""
"默认情况下,预约使用WordPress中的“设置>一般>电子邮件地址”设置.另外,每个自定义"
"日历都可以有自己的用户通知设置."

#: templates/settings.php:721
msgid "Choose a default user for notifications"
msgstr "为通知选择默认用户"

#: templates/settings.php:743
msgid "Having Email Issues?"
msgstr "有电子邮件方面的问题吗？"

#: templates/settings.php:744
#, php-format
msgid "Try using an SMTP plugin like %s or %s"
msgstr "尝试使用类似 %s 或者 %s 这样的插件"

#: templates/settings.php:746
msgid "Emails ONLY NOT sending to Admins/Agents?"
msgstr "电子邮件只是不发送给管理员/代理吗？"

#: templates/settings.php:747
msgid ""
"Some SMTP clients reject emails being sent \"from\" your customers. Google "
"is one of them, but they simply change the name of the sender to prevent the "
"rejection. Others do not. You can check the following option to \"Force the "
"sender name/email\", but you will not be able to reply directly to the "
"notification emails coming from customers."
msgstr ""
"一些SMTP客户端拒绝发送来自“您的客户”的电子邮件,谷歌是其中之一,但他们只是改变"
"发送者的名字,以防止拒绝.其他人则不然.您可以选中以下选项“强制发件人姓名/电子邮"
"件”,但您将无法直接回复来自客户的通知电子邮件."

#: templates/settings.php:751
msgid "Force sender email"
msgstr "强制使用发件人邮件地址"

#: templates/settings.php:758
msgid "Still not working?"
msgstr "还是无法使用？"

#: templates/settings.php:759
msgid ""
"If you are still having issues, check the box below to disable the Booked "
"mailer and let WordPress handle the emails completely."
msgstr ""
"如果您依旧出现问题,请勾选下方复选框禁用Booked内置的邮件程序,并交由Wordpress完"
"全托管电子邮件."

#: templates/settings.php:763
msgid "Disable Booked mailer, let WordPress handle it."
msgstr "禁用Booked内建邮件程序,由Wordpress托管处理."

#: templates/settings.php:774
msgid "Customer Appointment Reminder"
msgstr "客户预约提醒"

#: templates/settings.php:776 templates/settings.php:1017
msgid "When do you want to send out appointment reminders?"
msgstr "您想什么时候发出预约提醒？"

#: templates/settings.php:782 templates/settings.php:1023
msgid "At appointment time"
msgstr "在预约时间"

#: templates/settings.php:783 templates/settings.php:1024
msgid "5 minutes before"
msgstr "5 分钟 之前"

#: templates/settings.php:784 templates/settings.php:1025
msgid "10 minutes before"
msgstr "10 分钟 之前"

#: templates/settings.php:785 templates/settings.php:1026
msgid "15 minutes before"
msgstr "15 分钟 之前"

#: templates/settings.php:786 templates/settings.php:1027
msgid "30 minutes before"
msgstr "30 分钟 之前"

#: templates/settings.php:787 templates/settings.php:1028
msgid "45 minutes before"
msgstr "45 分钟 之前"

#: templates/settings.php:788 templates/settings.php:1029
msgid "1 hour before"
msgstr "1 小时 之前"

#: templates/settings.php:789 templates/settings.php:1030
msgid "2 hours before"
msgstr "2 小时 之前"

#: templates/settings.php:790 templates/settings.php:1031
msgid "3 hours before"
msgstr "3 小时 之前"

#: templates/settings.php:791 templates/settings.php:1032
msgid "4 hours before"
msgstr "4 小时 之前"

#: templates/settings.php:792 templates/settings.php:1033
msgid "5 hours before"
msgstr "5 小时 之前"

#: templates/settings.php:793 templates/settings.php:1034
msgid "6 hours before"
msgstr "6 小时 之前"

#: templates/settings.php:794 templates/settings.php:1035
msgid "12 hours before"
msgstr "12 小时 之前"

#: templates/settings.php:795 templates/settings.php:1036
msgid "24 hours before"
msgstr "24 小时 之前"

#: templates/settings.php:796 templates/settings.php:1037
msgid "2 days before"
msgstr "2 天 之前"

#: templates/settings.php:797 templates/settings.php:1038
msgid "3 days before"
msgstr "3 天 之前"

#: templates/settings.php:798 templates/settings.php:1039
msgid "4 days before"
msgstr "4 天 之前"

#: templates/settings.php:799 templates/settings.php:1040
msgid "5 days before"
msgstr "5 天 之前"

#: templates/settings.php:800 templates/settings.php:1041
msgid "6 days before"
msgstr "6 天 之前"

#: templates/settings.php:801 templates/settings.php:1042
msgid "1 week before"
msgstr "1 周 之前"

#: templates/settings.php:802 templates/settings.php:1043
msgid "2 weeks before"
msgstr "2 周 之前"

#: templates/settings.php:803 templates/settings.php:1044
msgid "3 weeks before"
msgstr "3 周 之前"

#: templates/settings.php:804 templates/settings.php:1045
msgid "4 weeks before"
msgstr "4 周 之前"

#: templates/settings.php:805 templates/settings.php:1046
msgid "6 weeks before"
msgstr "6 周 之前"

#: templates/settings.php:806 templates/settings.php:1047
msgid "2 months before"
msgstr "2 月 之前"

#: templates/settings.php:807 templates/settings.php:1048
msgid "3 months before"
msgstr "3 月 之前"

#: templates/settings.php:818 templates/settings.php:1059
msgid "Please Note:"
msgstr "注意事项："

#: templates/settings.php:818 templates/settings.php:1059
msgid ""
"WordPress crons do not run unless someone visits your site. Because of this, "
"some reminders might not get sent out. To prevent this from happening, you "
"would need to setup cron to run from the server level using the following "
"command:"
msgstr ""
"除非有人访问你的网站,否则WordPress Con不会运行.正因为如此,一些提醒可能不会被"
"发送出去.为了防止这种情况发生,您需要使用以下命令将cron设置为从服务器级别运"
"行："

#: templates/settings.php:838
msgid "Customer Appointment Reminder Content"
msgstr "客户预约提醒内容"

#: templates/settings.php:841 templates/settings.php:1081
msgid ""
"This is the email content for appoinment reminders. Some tokens you can use:"
msgstr "这是预约提醒的电子邮件内容.您可以使用一些变量："

#: templates/settings.php:876
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

#: templates/settings.php:879
msgid ""
"The email content that is sent to the user upon registration (using the "
"Booked registration form). Some tokens you can use:"
msgstr ""
"在注册后发送给用户的电子邮件内容（使用已预订的注册表单）.您可以使用一些变量："

#: templates/settings.php:881
msgid "To display the person's name."
msgstr "显示用户的名字."

#: templates/settings.php:882
msgid "To display the person's email address."
msgstr "显示用户的电子邮件地址."

#: templates/settings.php:883
msgid "To display the password for login."
msgstr "显示登录密码."

#: templates/settings.php:913
msgid "Appointment Confirmation"
msgstr "预约确认"

#: templates/settings.php:916
msgid ""
"The email content that is sent to the user upon appointment creation. Some "
"tokens you can use:"
msgstr "在预约创建时发送给用户的电子邮件内容.您可以使用一些变量："

#: templates/settings.php:950
msgid "Appointment Approval"
msgstr "预约批准"

#: templates/settings.php:953
msgid ""
"The email content that is sent to the user upon appointment approval. Some "
"tokens you can use:"
msgstr "预约取消时发送给用户的电子邮件内容.您可以使用一些变量："

#: templates/settings.php:987 templates/settings.php:1152
msgid "Appointment Cancellation"
msgstr "预约取消"

#: templates/settings.php:990
msgid ""
"The email content that is sent to the user upon appointment cancellation. "
"Some tokens you can use:"
msgstr ""
"取消预约时发送（给上面选定的管理员用户）的电子邮件内容.您可以使用一些变量："

#: templates/settings.php:1015
msgid "Admin/Agent Appointment Reminder"
msgstr "管理员/代理预约提醒"

#: templates/settings.php:1078
msgid "Admin/Agent Appointment Reminder Content"
msgstr "管理员/代理预约提醒内容"

#: templates/settings.php:1116
msgid "Appointment Request"
msgstr "预约请求"

#: templates/settings.php:1119
msgid ""
"The email content that is sent (to the selected admin users above) upon "
"appointment request. Some tokens you can use:"
msgstr ""
"根据预约请求发送（给上面选定的管理员用户）的电子邮件内容.您可以使用一些变量："

#: templates/settings.php:1155
msgid ""
"The email content that is sent (to the selected admin users above) upon "
"cancellation. Some tokens you can use:"
msgstr ""
"取消预约时发送（给上面选定的管理员用户）的电子邮件内容.您可以使用一些变量："

#: templates/settings.php:1220
msgid ""
"Use the following URLs to either download a static feed (not auto-updating) "
"or paste the URL into your favorite calendar app (Google Calendar, Apple "
"Calendar, etc.) as a subscription to load a read-only auto-updating "
"appointment feed."
msgstr ""
"使用以下URL下载静态日程源（不是自动更新）,或将URL粘贴到您最喜爱的日历应用程序"
"（Google日历、Apple日历等）中作为订阅,当页面被访问的时候会自动同步此日历源的"
"内容."

#: templates/settings.php:1251
msgid "Editing time slots for:"
msgstr "编辑以下时间段："

#: templates/settings.php:1282
msgid "Single"
msgstr "整段"

#: templates/settings.php:1283
msgid "Bulk"
msgstr "批量"

#: templates/settings.php:1291 templates/settings.php:1514
#: templates/settings.php:1519
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/settings.php:1335
msgid "No \"Start date\" has been set for these:"
msgstr "没有设置“开始日期”："

#: templates/settings.php:1374 templates/settings.php:1493
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: templates/settings.php:1375 templates/settings.php:1494
msgid "Optional End date"
msgstr "可选终止日期"

#: templates/settings.php:1390 templates/settings.php:1499
msgid "Disable appointments"
msgstr "禁止预约"

#: templates/settings.php:1449 templates/settings.php:1505
msgid "+ Single Time Slot"
msgstr "+ 完整时段"

#: templates/settings.php:1450 templates/settings.php:1506
msgid "+ Bulk Time Slots"
msgstr "+批量时间段"

#: templates/settings.php:1463
msgid "Add Date(s)"
msgstr "增加日期"

#: templates/settings.php:1464
msgid "Save Custom Time Slots"
msgstr "保存自定义时间段"

#: templates/settings.php:1465 templates/settings.php:1637
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: templates/settings.php:1513 templates/settings.php:1518
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: templates/settings.php:1608
msgid "HTML allowed"
msgstr "允许使用HTML"

#: templates/settings.php:1636
msgid "Save Custom Fields"
msgstr "保存自定义表单"

#: templates/settings.php:1651
msgid "Display the Default Calendar"
msgstr "显示默认日程"

#: templates/settings.php:1652
msgid ""
"You can use this shortcode to display the front-end booking calendar. Use "
"the \"calendar\" attribute to display a specific calendar. Use the \"year\" "
"and/or \"month\" attributes to display a specific month and/or year. You can "
"also use the \"switcher\" variable to add a calendar switcher dropdown above "
"the calendar. Your users can then switch between each calendar you've "
"created."
msgstr ""
"可以使用此短代码显示前端预订日程.使用“Calendar”属性显示一个特定的日程.使"
"用“years” and/or “month” 以及“day”属性显示特定月份和/或年份/或日.您还可以使"
"用“switcher”变量在日历上添加日程切换器的下拉菜单中,使用者可以方便的从你创建的"
"日程中快速切换."

#: templates/settings.php:1662
msgid "Display a Custom Calendar"
msgstr "显示自定义日程"

#: templates/settings.php:1680
msgid "Display the Login / Register Form"
msgstr "显示登录/注册窗体"

#: templates/settings.php:1681
msgid ""
"If the Registration tab doesn't show up, be sure to allow registrations from "
"the Settings > General page."
msgstr ""
"如果“注册”选项卡未显示,请确保勾选Wordpress后台中“设置”>“常规”页面,允许全部成"
"员注册."

#: templates/settings.php:1688
msgid "Display User Profile"
msgstr "显示用户配置文件"

#: templates/settings.php:1689
msgid ""
"You can use this shortcode to display the profile content on any page. If a "
"user is not logged in, they will see the login form instead."
msgstr ""
"您可以使用此短代码在任何页面上显示用户配置文件内容,如果用户没有登录,他们会看"
"到登录表单,登录后可正常显示日程表."

#: templates/settings.php:1696
msgid "Display User's Appointments"
msgstr "显示用户的预约"

#: templates/settings.php:1697
msgid ""
"You can use this shortcode to display just the currently logged in user's "
"upcoming appointments."
msgstr "您可以使用此短代码显示当前登录的用户即将到来的预约."

#: templates/settings.php:1717
msgid "Export Appointments"
msgstr "导出预约"

#: templates/settings.php:1718
msgid ""
"You can export all appointments or specify what you want by choosing from "
"the below options."
msgstr "您可以通过从以下选项中选择来导出所有预约或指定您需要的的预约内容."

#: templates/settings.php:1721
msgid "Appointment Dates"
msgstr "预约日期"

#: templates/settings.php:1723
msgid "Upcoming & Past"
msgstr "即将开始 & 已结束"

#: templates/settings.php:1724
msgid "Only Upcoming"
msgstr "仅即将开始"

#: templates/settings.php:1725
msgid "Only Past"
msgstr "仅过去"

#: templates/settings.php:1731
msgid "Approved and/or Pending"
msgstr "已批准 和/或 待完成"

#: templates/settings.php:1733
msgid "Approved & Pending"
msgstr "已批准 & 待完成"

#: templates/settings.php:1734
msgid "Only Approved"
msgstr "仅批准"

#: templates/settings.php:1735
msgid "Only Pending"
msgstr "仅待完成"

#: templates/settings.php:1761
msgid "Export Appointments to CSV"
msgstr "使用 CSV 文件导出预约清单"

#: templates/welcome.php:8
#, php-format
msgid "Thanks for choosing %s."
msgstr "感谢您选择 %s."

#: templates/welcome.php:9
#, php-format
msgid ""
"If this is your first time using %s, you will find some helpful \"Getting "
"Started\" links below. If you just updated the plugin, you can find out "
"what's new in the \"What's New\" section below."
msgstr ""
"如果这是你第一次使用%s,面一些“入门”链接会对你有所帮助.如果你刚刚更新了插件,你"
"可以在“有哪些新内容？”部分找到更新涉及的内容."

#: templates/welcome.php:15
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: templates/welcome.php:17
msgid "Installation & Setup Guide"
msgstr "安装 & 设置指南"

#: templates/welcome.php:19
msgid "Default Time Slots"
msgstr "默认时段"

#: templates/welcome.php:24
msgid "View all Guides"
msgstr "查看全部指南"

#: templates/welcome.php:25
msgid "Get Started"
msgstr "开始吧"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Booked"
msgstr "预约"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://getbooked.io"
msgstr "https://www.brighost.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Powerful appointment booking made simple."
msgstr "强大、美观、简洁的预约管理应用."

#. Author of the plugin/theme
msgid "Boxy Studio"
msgstr "Legna.lnc"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://boxystudio.com"
msgstr "https://www.brighost.com"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新的"

#~ msgid "Tweak"
#~ msgstr "调整"

#~ msgid "Fixed"
#~ msgstr "固定"
